(集氣 ! ) [救救港豬] Save Hong Kong Pigs 正式成立！

About:

我們每日去港鐵，目擊港豬被送去辦公室奴役既過程。港豬跟你老細個仔一樣聰明，能夠感受痛楚同疲憊，唔應該被視為奴隸。（btw我地唔係傻架）

We are a love based labour rights organization. We organise regular vigils in MTR and bear witness to the Kong Pigs as they are sent to offices.

救救港豬 Save Hong Kong Pigs
· 16 February ·

唔好意思。呢D繩用泥綁乜嘢？
@香港商場
.
Excuse me, what, or, WHO, you're gonna tie on these.

留名

救救港豬 Save Hong Kong Pigs
· 16 February ·

我地成日將「方便」放在口邊。原來「方便」係咁既樣既。。。源頭就係你要手到拿來。

夜晚、紅日無得開戶口炒股好唔方便，唔通對佢黎講，呢種生活就好方便？

救救港豬 Save Hong Kong Pigs
· 19 February ·

唔好話支持但自己唔黎！
.
接近9點是港豬們被奴役的時候。即使我們不能就牠們，也必須至少目睹為我們的「樓價」、「競爭力」、「GDP」而犧牲的牠們。好多人食花生，默默地自己吃花生，但港豬不想你默默的默默的，牠們想要你發聲！！

22/2（三）
845AM
中環地鐵站D出口
.
In a million year, DONT BE A SILENT VEGAN. Kong Pigs DO NOT want you to be silent. They DEMAND voicing for them.
.
Morning Vigil
Central MTR exit D
8:45 AM

#witnessing, #documenting, #banner holding, #candle lighting

救救港豬 Save Hong Kong Pigs
· 21 February ·

聽日10點係港豬們被奴役一刻。請來在中環街頭目擊。我們站、感受、同在，已經賦予活動意義。
.
845AM@中環地鐵站D出口 集合
.
I don't understand.

救救港豬 Save Hong Kong Pigs
· 23 February ·

集中營。
售樓處裡面全部都係殺人既兇器

Concentration Camp. Inside it's All tools for murdering. God bless humanity.

救救港豬 Save Hong Kong Pigs
· 23 February ·

中環國金。

邊度半夜會咁光？咁光因為仲未收得工。
@中環國金
God bless the Kong pigs in our empty tummies They need our voice...

有無人支持

有

參唔參加一人一心心既救救港豬大行動？

請拎起你既鍵盤，投下神聖既心心

請支持本網頁。認同請分享。

強貼留名

lm

救救港豬 Save Hong Kong Pigs
· 11 March ·

「救救港豬」行動到鐵港鐵站目送一車車港豬自動送入甲級商廈，反思人生的意義。本地勞動豬隻超過390萬，未計(假)自僱人士，香港人每日工時超過60/星期。為左香港人既「競爭力」，呢D時間白白被犧牲。

辦公室一般都設在遠離上車盤的地方，使港豬的血肉之軀要坐起碼個幾兩個鐘港鐵先返到屋企。港鐵站外面目送港豬們由列車送上商廈，是我們能夠做到最少的事情。如果被奴役的對象變成老細個仔、老細二奶或其他老細的屋企人，老細會有不一樣的反應嗎？

如果你是廢青，希望你透過參與行動為港豬大力發聲。如果你不是廢青，歡迎一齊參加，尋找港豬奴役之路。

「守護港豬」行動內容：
-集合後步行至港鐵站口
-簡介港豬從填鴨教育至爭政府十幾萬學債的經歷
-等候港豬列車
-目送港豬們被送入商廈
-拍照/錄影過程
-參加者可使已準備的橫額
-透過VR技術體驗辦公室及納米式新樓盤的環境

我們明白單憑目送港豬們被送入辦公室並不能使牠們免於被奴役，但我們相信牠們在死前送牠們離開世界，以及在社交媒體為港豬發聲，使更多人關注到服務性奴隸的權益，反思企業家背後對其他生命的不平等。

我們盡量避免與保安職員發生衝突，以和平態度目送港豬們，在社交媒體分享相片影片紀錄。

好慘
拎住幅畫望住人地死仲慘

人地覺得好有意義。